Ｆｕｌｌ Ｗｉｄｔｈ Ｅｎｇｌｉｓｈ Ｉｓ Ｍｕｃｈ Ｍｏｒｅ 霸氣ＥＲ！！！

Ｂｕｔ Ｎｏｎｅ Ｏｆ Ｔｈｏｓｅ Ｓｔｕｐｉｄ Ｆｏｒｅｉｇｎｅｒｓ

Ｋｎｏｗｓ Ｔｈｉｓ Ｔｒｕｔｈ！！！

＃事實

Ａｎｙｃｈｉｎｇ Ａｇｒｅｅ？？？

唔識英格律鼠

幫你翻譯?

快！

全形英文字體牛B死了

但沒有一個蠢老外知道這事實

有任何清認同？

隻牛B死左

樓主除左笑話好笑
仲good English

跟窮巴學的

ＹＥＳ！！！

👌

留意咗你一排！覺得你係諷刺緊香港人寫英文無美感無書法基礎 ！不過師兄咁講嘢點都會比人誤會囉 ！

會誤會啲嘜？

佢本身唔識英文嫁

skr 🤙🤙🤙